劇本：逼你溝針或者打科興，唔打就永世都唔會比你出香港，永續封區安心出行

已經好清楚啦
而家又吹風話整疫苗護照，變相就係出境許可書

好想去旅行？打針先
你想去英國呀？
打支「疫苗」入你度先
一係殺死你，一係殺多D英國人

你唔出去又唔打針
好吖，未打針既人要繼續lockdown，住集中營
打左針既大灣區支那人隨便落黎，自由行動
成功將香港變成真係新疆果種漢人維吾爾人兩級制

唔係嚇鳩你
人地講得出以疫謀霸
就一撚定做得出

科興入面有乜野，冇人知

打左10萬針,先死10個唔夠

負皮果個想點
覺得我吹水？

調轉黎講,主導權唔係佢手上,一係就搵3萬隻一戶戶捉人出黎打

打左先比你出境??有冇問過到步個國家受唔受你支針??如果一支淨係入到支那,一支除左支拿仁周圍都去到,你估D人會點簡,呢個擔心我覺得多餘

為谷科興數班渣奴有咩仲做唔出吖

你就真係調轉黎講，你冇錯有主導權
但係如果到時你唔打就唔可以出街，要隔離
你個主導權有撚用

我講緊既係香港唔比你出境
人地國家可以幫你做隔離或者打D真既疫苗

又負皮，想點
你個邏輯問題好大
重點又錯

推post
清楚到爆

唔想打得4兄？得 引入埋國藥比你揀

講真應該唔只谷數 真係唔知入邊有啲乜撚嘢

出去邊 ？
長洲 ？

我諗長洲應該承認科興嘅

不過唔打你就同坐監冇分別

外國唔承認科興 打黎有撚用咩
垃圾針

好多人都根本唔記得
共產黨係存心要殺你

唔打就唔可以出街,黎羅,我都想睇下要幾大既人力物力先做到,咁易做既你估佢唔一早做?
唔出境咪唔出羅,都就2年冇出,我又唔差在等多年,全世界都武肺,疫苗真正既成效都分分鐘要成年後先出到黎,我就老西都唔會咁早打

好大機會會係咁。

打完你就出到境
外國承認WFC

打左你又去到外國咩

出公海
上賭船

用科興溝biontech, 搵高中國疫苗有效率同時拉低德國疫苗有效率

傳說中既東升西降

唔駛等啦
你唔會再見到有外國疫苗比你打
成年後你只會得一支自稱疫苗既野比你打

打左你可以出境
外國WFC

肯撚定

佢同我預先溝好先，就咁打一針得唔得 ？
唔出到境 ？

總之佢就係想變相封關鎖港, 打毒針殺香港人

444

出唔出到境 ？

上賭船出境去唔去到公海 ？

出到境 去唔到外國 出黎做乜

咁你打唔打？你做唔做第11個先？

吹呀 唔打

Peking做緊

打完科興外國都唔認你
所以乜都唔撚打

可以去智利

出到境去到外國你可以隔離14日
係外國冇疫苗護照係唔會唔比你入境

其實佢落柯打叫WHO承認科興，唔承認BioNTech 咪得囉。

佢真係on9 仔嚟㗎
Logic有問題

上賭船賭百家樂

恐懼撚最愛

打完科興你出到香港境
外國唔認你都可以隔離

唔打科興你連香港都出唔到

唔打囉 都成年冇去旅行 咪又係咁生活

共產黨都唔會迫你打架
都係迫到你自願姐

Source???

生活靜靜似是湖水 全為你(BNT)泛起生氣
全為你泛起了漣漪

咁似基本法腐乳既而加人地外國無承認打完科興就入得境喎
出得境就=入得境既咩？

你仲未講民鬥民果part
唔肯打疫苗既一撚定會俾班打撚左既人鬥呢樣鬥果樣

會員編號：29784
會員名稱：貓貓懷孕
註冊日期：2016年11月27日

【⚠️】
事蹟：對同路人冷嘲熱諷。
詳細來源：

打又攬炒唔打又攬炒。

返大陸叫雞

個劇本係：
香港疫苗護照唔同外國疫苗護照
香港疫苗護照限出境，外國疫苗護照限入境

係外國冇打疫苗你就要隔離囉
唔會因為你冇疫苗就唔比你入境

係香港你冇疫苗護照就唔比你出境

似你logic有問題D

睇置頂呀天才

你咪唔打囉。
不過無打針紀錄就無得搭車、無得入商場、無得入餐廳、唔比出入所有商廈

為咗要返工，一定大把人去打

你咁驚你咪去打囉

岩啦
唔打針就住集中營

我只係講個構想中既劇本出黎
冇叫人打

兩隻打哂，又可以番大陸又可以去歐美，中共對香港人真係好，但我希望打左科興嘅官員身先士卒溝番幾針biontech 先，要試就緊係揾打哂兩針嘅試啦

唔係撐佢
但個死亡率唔足以支持你個論點
worst case大不了咪照打之後走

打科興只可以去到大陸同澳門

唔出街就誇左，唔俾出境就有機會
柒婆：為左其他國家安全著想，大家打左疫苗先可以離境

唔打都去到美國啦 入境又唔洗隔離

咁ching有乜高見
打4 hing又死，唔打又冇得走

你打到可以出境

冇高見
走得快好世界
共產黨而家係要隊冧你

我覺得個劇本真係咁
但個個企硬就冇事

點都冇可能直接得科興，唔畀人揀
只可以暫時係咁，唔太可能永續

而我覺得今日封左，得科興打即係冇得揀
係想迫人打科興谷大條數，之後谷到條數係25-30%
就迫全香港人打埋佢（到時就話群體免疫，而又只得科興打，一句體諒就強制打），所以而家真係個個都唔好打就最好

所以你表達呢個劇本嘅意義係邊？

你個劇本實唔實現到都對我哋冇影響
如果我要打點都會打
唔打既人都係唔會打

遲走點都要蝕架啦
係睇蝕幾多姐

連啲藍屍廢老都唔敢打
你話仲有咩人敢打

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

Ching d post 未中過

窮撚走唔到爛命一條 預咗同支那攬炒

佢都係想叫大家移民姐

話唔定特登整啲疫苗殺唔死病毒，令病毒升級

如果要企就真係要企得好硬囉
因為共產黨一向會比兩難你揀

共產黨壓迫過咁多人
到而家真係得香港人仲勉強頂緊

我係想叫大家醒定D
走唔走到都要知佢地想做乜

佢盤算係咁
同有冇藍屍敢打係兩件事

佢前排都盤算藍屍仆過去打
如果假設本來就有百幾二百萬人打左
佢根本唔洗做今日落閘呢啲野，一野就迫晒所有香港人打啦
問題係佢點力推科興都冇用，又唔可以出到真正強制呢招
出到嘅招佢一早出左啦

五毛賤畜你好
五毛賤畜再見

有幾蝕 呢個死亡率成本根本唔高
大把連登仔打完科興咪又係生勾勾
你要推移民冇問題 我都覺得長遠應該要走
不過你求奇搵啲野腦補就柒啲
你有冇諗過你呢啲文流出去
只會令連登所剩無幾嘅公信力都冇埋

一陣應該又有人負皮我唔跟連登仔推人移民嘅大方向

武肺死咁少
打科興又係死咁少

其實「唔打就唔出得境」本身就好難操作。
你可以想像未來係好恐怖，但係細心諗下就知好難實現。
先唔好講真係有人係唔打得，實行嘅話一定出現好多賣番黎嘅証明書去証明自己唔打得。

換個角度，如果去到咁黑暗，洗乜理你有冇打針，直接唔俾你哋走，殺曬你都仲得啦。

連登係討論區，唔撚係報紙
講乜撚公信力

其實學樓上另一個quote 我嘅話齋
問題係真係冇人敢打，佢先要出呢一招
佢厚此薄彼就梗

不過我都唔係好敢諗佢會唔會強制打嗰part
但就咁強制佢唔敢，陰啲咁強制又另一回事
例如跟行業去強制，或者紅藍企業畀壓力
陰啲上嗰條數，一到某個位就強姦全香港人
呢隻會似啲同比較大機會

撚有咁多劇本

唔打既公務員全炒

永續抗疫

可持續抗疫

藥廠有心係可以咁玩，所以先要政府監察，但如果連政府都有私心...

5毛/Pr

陰啲陰啲咁
逐個行業打，上到某個數話唔想害其他國家嘅人就禁出境
就算唔用呢個

如果其他國家話世衛畀就畀，咁世衛畀科興
到時得科興打咁點

你唔打變左你自己唔肯出咋喎
咁咪變相限左出入境自由

一個討論區個個唔同意見
點樣公信力

除非個個都講同一樣嘅野囉

黃絲終意睇依啲
夠哂eye catching 嘩眾
整整下成日被藍營笑咪就係咁

想多人打求其搵個官吹2句話水話打左任何疫苗到可以唔洗隔離返大陸, 大把人去打啦.

1) 咁真係唔打得果啲人點？係唔係無論如何都唔出得境？
2) 如果去到世衛，而世界都聽世衛only，咁問題就唔係出唔出到境，而係中共已經贏哂啦。

有幾難實現？
當年蘇共、德共，而家中共限制出境既方法都係要申請出境簽証
如果要溝入外國概念，將簽証化妝成疫苗護照，係好合符港共既一貫風格

現實情況就係共產黨係會重視程序同佢地口中既「合法性」，所以係唔會有你所講既黑暗情況出現

冇公信力上兩年唔會叫到咁多人出黎
但呢家多咗一堆腦補式理論/劇本/陰謀論
呢家再有人叫 應該比人當鳩up

有撚用咩要打嘅唔洗你提都狗衝去打，唔打嘅你殺撚咗佢都唔打

又一隻「黃絲」
可以block

問題係打左都出唔到境
外國都唔認科興

點撚樣呀
好地地要打針？
我屌你老母啦

你知我知單眼佬都知啦

我明你既擔心呀，所以先要小心諗清楚每一步……
咁認真問，限制出境既目的係咩先？
如果係唔想大家移民，咁科興一定阻唔到人，甚至有更多人見到香港咁恐怖，寧願搏打唔死都要走。（事實上除非科興係百份百會殺人既針，如果唔係點阻人走）
如果只係想清科興啲針，咁個成本又太高啦喎。

#50

樓主覺得打左科興就可以出國咩?乜歐洲，日本等國承認左科興係旅遊通行證?

好撚驚

出逃同走資永遠係極權政府最驚既野

預言：為保障其他國家安全，市民如未能出示疫苗護照將不能出境

我意思話港共會話跟世衛指引（科興係得）
然後喺香港就人工製造只有科興打嘅情況

迫到香港人冇得揀
咁咪劇本

一個聚腳位啫

我就係想講，要阻出逃同走資，用疫苗限制出境係冇用，反而只會令更多人怕左中共而走。
想像下，如果你有一億，你會想留係香港俾中共充公，定係搏打一針然後走佬？唔洗諗啦。

咁個目的係咩先？單純為左清科興啲貨搞咁大單野？

飲左獸之巨人既脊髓液
你都唔會立即變純潔巨人

咪係
我完全就係用緊呢個方向估

港共做嘅野
1）聽世衛指引（科興可以供出入境用途）
2）人工製造只有科興打嘅狀況（好似今日講包裝問題），第日話買唔到，大把藉口

愈趕住走愈要打

剩係製造呢2 個情況已經做到
有幾難做？

不如你又咁諗,打科興先可以入中國呢個option唔係得香港人先適用
其他國家要入中國,佢地係咪都要打科興?
如果唔係既,即係支那都有機會要accept其他牌子既疫苗啦?
既然係咁到時先再打非科興既疫苗咪得

唔係話唔明樓主想表達咩既

不過如果講到佢想做低你 其實就算佢話果枝唔係科興

入面係咩一樣唔估存 會唔會係咁

利申：9up

一樣唔知*

用疫苗做開頭就可以慢慢建立限制出境既配套
港共不嬲都係鐘意懶醒玩呢D野

長遠嚟睇
我覺得疫症用嚟控場用
用嚟滋擾返香港人幾年

過埋呢幾年就國安法侍候
所以而家搞咩都係為左令香港人分唔到手腳去抗衡或反抗中共

第日國安法控場先係真章
因為法律可以永久，而疫症係不可能

死左七個巳停左！情況似當年唐山大地震死左4個幾十年一樣！永遠都係一個字(謎)

sorry 打完都出唔到去
外國無人承認一半 BNT 一半科興 疫苗

個關員以為你痴撚左線

正如你所講，就係「懶醒」囉，到時我怕佢停都停唔切。

可以去英國打 英國咩人都免費打疫苗
唔好攪呢d小動作

科興大國都唔認 打完都出唔到香港

又話有責任確保自己身體健康先好去打疫苗
即係有三高既永遠都出唔到境

依家唔反抗中共都唔係因為香港人分心，主因係因為國際線唔（未）work。
依家局勢日日在變，我覺得港共根本冇能力plan得咁長遠。
要應付既方法就係拉得一日得一日，唔打就唔打，睇下邊個出事先。

你打完就可以出境

依家都出得㗎

咁用返你個point
橫掂都9 成人反我，迫佢地打科興死返一千幾百人又點

反正攞香港藍屍做condom 都攞左60 歲以上嘅報告，唔通佢呢刻會錫住香港人咩

依家你都可以上到連登

你啱呀，所以我最驚唔係林奠有劇本，而係佢啲反社會人格

打完都去外國㗎 外國都唔承認支那嘢 最多去大灣區

負皮係話你太低估支共呀柒頭

你意思係唔打科興就出唔到境?

咁好易破關, 科興又唔係毒藥
最多只係一個冇效疫苗

如果真係需要移民走資
科興根本阻唔到

科興唔係毒藥

Please lockdown

唔係唔死
係未死

係就好
大把人唔打
到時咪又係要封關
或者國際維持危險地區分類

其實冇分別

一個係引誘你打疫苗

一個係迫你打疫苗

老閪都唔中計

咪唔撚出囉,睇你要跑數急定我出港急

安心上行程式上傳衛生署保存最少七年

冰島開關了！科興冇份 , 傷害14億+5百萬人的感情

兒燈防疫恐懼撚入嚟講兩句啦 怕乜鳩姐

咁溝法 仲死得快d

係有毒疫苗

打疫苗 死得人多才計有效？

扮有得揀
蝌興 / 蟈藥 / 長春